「貴婦AV」豪宅遭洗劫600萬！3匪徒幕後藏鏡人遭逮捕

還記得之前AV女優里美優莉亞（里美ゆりあ）去年10在目黒的自家公寓式豪宅裡，被搶走了600萬日幣（折合約162萬元）3名搶匪不但偽裝成宅急便騙過樓下警衛，大搖大擺地走進里美家裡，控制她的行動然後把錢搶走揚長離去，雖然日本警方很快就逮到人，但仍有200萬日幣不翼而飛，至今還沒找回來！

▲▼AV女優貴婦里美優莉亞遭3歹徒闖入自宅行搶。（圖／翻攝自里美優莉亞IG）

根據里美優莉亞跟警方與媒體透露自己完全不認識那3名搶匪，對方是怎麼知道里美住在那兒？又怎麼知道里美在家裡藏了那麼多錢？經過3個月調查，日本警方宣布逮捕3名搶匪幕後黑手，是住在千葉縣、年僅22歲職業不詳「伊藤浩壽」，里美優莉亞也找到他的twitter，除了感謝警方幫忙外這幾天，也不斷在IG限時動態上瘋狂截圖狂罵這傢伙！

▲里美優莉亞完全不認識幕後藏鏡人與3搶匪。（圖／翻攝自里美優莉亞IG）

新聞報導指出，伊藤浩壽和3名搶匪透露，里美優莉亞在家裡藏了一億日元（約2700萬台幣）並且要他們「幹一票大的」，雖然嫌犯否認犯案，不過警方是從犯案3人丟入神奈川縣相模湖的手機，解析對話紀錄找到他，而且因為里美優莉亞也對他毫無印象，不排除這幕後黑手的背後還有藏鏡人。

▲里美優莉亞竟順勢推出「竊取我的愛」寫真特輯。（圖／翻攝自推特）

不過話說回來，自從發生搶案後，這位「人造人＋痴女流」的始祖知名度不斷上升，之前在成人平台FANZA（DMM）搜索排名榜僅落後三上悠亜，還順勢與周刊推出「竊取我的愛」寫真特輯，以她有在家放600萬日幣的實力，應該算是另類的塞翁失馬焉知非福。

點解我諗起香港個個又係俾人入屋打劫仲打佢個bb

交返肉金出嚟好合理